拳例要改做死唔去嗰個贏，先啱連登仔睇

乜尻都話假
扲條命打無得假喇掛

連登仔不嬲都係世界中心